[寡人笑L咗]點解電影版過咗廿年仲叫「寡人」唔叫「朕」？

秦始皇統一六國後以「朕」自稱，
電影版設於十九年後，
點解預告仲自稱自己做「寡人」？